知唔知26個字母 邊個最慷慨？

康鈣C 今次比較低汁

嘩 嚟個OK 喎

今次有轉account啦

其實樓豬內心一定好撚孤單

檢舉

都唔撚同音

你老母就孤單

why

係比較牽強既🙈

我覺得ok

7/10，good try

真係？

thank you

有多過一個ac bam

唔俾架咩 molamola

都幾特別

ET, ET走左會搭埋UFO
一次過送5隻字母出去夠晒慷慨

原創

6/10啦~

特別地垃圾

E同C 因為ec難教

分身 reported

dllm

放過我

幾時教我踢波

笑話王最後一個笑話
請珍惜

不要推

想拜你為C

ban左一個我 仲有千千萬萬個我

活學活用 大家都係講笑之人 何必分師徒呢？

原來分身block左，block埋樓主先

識英雄重英雄

Good try

好好笑啊 笑到我死左 再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左 再翻生 再死左再翻生 再死左再翻生 再死左

應該係D
慷慨D啦

k 因為佢讓左發聲權俾n

邊嗰最慷慨我就唔知，最孤寒就一定係E，因為...EE不捨

除左c 因為慷慨無私

我仲以為係u

嘩呢個OK喎

係咪我笑點低 我覺得樓主啲IQ題好好笑

哩個得

樓主默默地由上年開笑話post無人理到依家終於有人記得 感動

其實係Me
咁都頂得順你
仲唔係我最慷慨？

埋慷慨C囉

屌你老母

連登仔啲笑點真係奇撚怪

明明
慷慨 同 康鈣 係兩個唔同發音嚟

真係有料

好難講
你知樓主d質素架啦

yeah

應該係T 因為做人慷慨啲 遲早中三T~

文學笑話

姨姨一定好論盡 筆瀉晒

你估下

反制

咁就好喇 傳播正能量

名份並唔重要

講咩

過譽啦師兄

咩質素

樓豬好搞笑 想同樓豬做愛

木鹿大王

幾好笑

fyy想同我做😳我唔賣身架

好笑就好

免費G 唔洗錢有得屌

bachelor of joke